Thanos 黎地球肆虐，正義聯盟有無出黎幫過手?

無！ 佢地乜都無做過

Batman太廢都算，超人呀神奇女俠果d咁好打咁揪得，竟然完全橋埋雙手食花生睇直播而唔出黎幫拖！ 咩道理黎架呢d!?

好撚好笑

有咩理由唔幫手？ 講丫！

將軍ching你自己都無幫啦

得啦 你出少句聲當幫手啦

啪手指班DC狗變哂灰啦

葡萄牙對祖雲達斯 咁牙朗踢邊隊?